如果Hunter無暗黑大陸篇,呢集做大結局,超唔超越到鋼鍊

超越到
不了

會覺得好浪費，佢個念系統同世界觀畫得好好

我鐘意呢集

鬼滅都超越唔到啦

呢集都ok
但無交代金既想法始終差左d
新版個結尾比較完整

鬼滅>鋼鍊

刀劍》all

Hunter 去到黑暗大陸篇

先係真正開始

獵人本質係探險

係，仲要講埋古拿比加vs旅團，係城巿果5千隻蟻卵未滅，大把伏線未清

搵完老豆當完左咪算

好想睇團長vs希索加嘅動畫版

HxH開得頭太大，人類世界只係丁咁少，單係早期同金一齊果隻一層疊一層生物已勁吸引

照最早設定又珍寶又秘寶（雖然唔知有乜分別）又奇珍異獸咁，暗黑大陸無理由得打怪咁少

如果富奸肯寫， 一定成為無可超越的究極神作

但佢懶無計

黑暗大陸係魔域 秘境?

呢個收尾古拿比加出場同蟻王+小麥嗰幕最撚正

佢肯寫我覺得可以 富奸一啲都唔寫就冇可能

Shut up and take my money!

人類世界小我覺得其實似真實世界以前未有航海技術既黑暗時期，因為無辦法接觸到海既另一邊，唔知果到都有人類既存在

照後期暗黑大陸的描寫應該係掛

但有飛船喎
有電腦有手提電話有互聯網，應該未至於同現實差太遠，可能只差在未上太空未有衛星

難明到仆街

果陣有晒分柝話有BUG
申延到團長唔係借能力
係3打1
所以希索加先咁嬲要殺晒佢地
唔知堅定流

我覺得富奸作到自己都唔知自己作乜

剛剛睇完呢集 未開始睇漫畫暗黑大陸 都唔知睇唔睇好
又驚睇左唔知等到幾時
其實呢集做結局幾好